{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_029426",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H302466",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "형제상회 천안본점"
    },
    "text": "兄弟商会天安本店 (형제상회 천안본점)\\n\n忠清南道天安市西北区双竜洞1147\\n\n韓食-サムギョプサル , 17:00 ~ 23:00 , 年中無休 , 60席/部屋:部屋なし , ネギの和え物専門店である「兄弟商会」は広い内部空間と分離された空間を備えており、団体会食にも良い。 兄弟商会は名前の通りサムギョプサルを専門としているが、特製ソースと一緒に提供されるネギと肉の組み合わせは香ばしくて中毒性のある幻想的な味を提供する。 そして食べた後は必ずチャーハンをおすすめする。 兄弟商会は平凡なサムギョプサルとは違う特別な味を望むなら行ってみる価値があるところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "兄弟商会天安本店はどこにありますか？",
            "answer": "兄弟商会天安本店は忠清南道天安市西北区双竜洞1147にあります。"
        },
        {
            "question": "兄弟商会天安本店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "兄弟商会天安本店の営業時間は17:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "兄弟商会天安本店は何日でも営業していますか？",
            "answer": "兄弟商会天安本店は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "兄弟商会天安本店の席数は何席ですか？",
            "answer": "兄弟商会天安本店は60席あります。"
        },
        {
            "question": "兄弟商会天安本店には個室はありますか？",
            "answer": "兄弟商会天安本店には個室はありません。"
        },
        {
            "question": "兄弟商会天安本店の特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "兄弟商会天安本店の特徴的な料理はサムギョプサルです。"
        },
        {
            "question": "兄弟商会天安本店のおすすめはありますか？",
            "answer": "兄弟商会天安本店のおすすめは特製ソースと一緒に提供されるネギと肉の組み合わせです。また、食べた後にはチャーハンもおすすめです。"
        },
        {
            "question": "兄弟商会天安本店は他のサムギョプサル店とはどう違いますか？",
            "answer": "兄弟商会天安本店は特別な味を提供するため、他の平凡なサムギョプサル店とは違います。"
        },
        {
            "question": "兄弟商会天安本店には団体会食用のスペースがありますか？",
            "answer": "兄弟商会天安本店には広い内部空間と分離された空間があり、団体会食にも利用できます。"
        },
        {
            "question": "兄弟商会天安本店のネギの和え物専門店とはどのようなお店ですか？",
            "answer": "兄弟商会天安本店はネギの和え物専門店であり、ネギと肉の組み合わせが特におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 409
    }
}